目測自己果區，今日一定多過上次

希望大部份人靜坐一晚到聽朝響應三罷

推

成個月台都係黑衫

我呢邊都好多

啱啱落去樓下間茶樓食早餐
少咗成6成人